藍紅名就係咁簡單

想問藍色名同紅色名有咩分別，係咪高級啲？

紅色高級啲 vip嚟

點先做到

藍色係支持資本，紅色係共產黨

等個post有立體感

見過橙色嘅未？

黃色係HEHE

紅色係po左身份證同電話做實名認證

點分一開始要報？

黃色真係未見過喎